要求顯示"被封鎖人數"

希望可以放係起底入面既user number隔黎，啱啱係其他post見到呢個建議覺得好實際

最近五毛多admin又唔可以亂封鎖人大家都知你難做，所以你只要提供一個數字出黎，由我地封鎖佢地就變相廢左五毛既帳號

如果admin怕呢個數字出左黎會令人唔開心破壞討論氣氛，可以設定超過某個上限再show 出黎

例如個標準係500人，某條友俾1390個人封左就顯示出黎，相反比30個人封左就唔會顯示任何野出黎，咁就唔會影響到住何一個正常會員

支持

其實block大陸IP有冇得諗 ？

block哂海外ip喇
連登仔咁撚憎澳門台灣 又仇富

但如果501個五毛block咗我哋點算

單機

標準500個其實只係例子 其實admin 應該有哂我地咁多人既數據我相信佢可以合理地訂立一個標準

另一方面如果五毛真係有心玩野block哂咁多人，咁就係佢on9因為：

1.佢睇唔到block左既人出既post ，咁就入唔到去留言破壞討論

2.個數字要放喺起底入面方便睇翻先前既post ，block唔block就由心水清既大家自己決定

所以五毛想玩block人呢個遊戲請準備大量金錢買account，但唔知要幾搵幾多五先先回到本

Admin出埋del post同ban user stat先好講怕咩